香港人仲有幾多個偶像可以追，幾多間餐廳可以食，幾多機構可以用？

連阿蛇，志明與春嬌都出賣我地既時候

國泰 匯豐都要下跪

大量食市係紅底

到底我地仲有冇希望

誠哥旗下大把你揀

天與地呢套高登神劇被污蔑了
譚校長，b哥哥已經唔係我地識果個

連親民天后羊千嬅都響關鍵時刻出賣我地，果種傷害比奶開共既容祖兒果類藝人傷好多倍，支持咗咁多十年

泳淘，柏豪，hocc

連kay都

唔出聲我仲接受到，好多野正所謂寧比人知莫比人見

警黑已經係，點解要比我地睇到

置諸死地而後生
今日哩個情況正正反映香港比中共侵蝕得幾嚴重
我地要反省 今後賣港求榮者絕不再幫襯
並大力支持冇出賣香港人 或者幫到盡最後被威迫至不得不跪嘅良心公司

就係香港人生存空間愈黎愈細，我地先出黎抗爭

有人話民主自由價值下
賦予任何人持任何立場嘅權利
對唔住 呢啲奶共公司/藝人所做嘅係幫外人蝦自己人
佢有權助紂為虐 我地都有權唔幫襯

too early to say，應該愛國撚，護旗手陸續有嚟

追日本星

柏豪

唔追香港啦 好攰

其實有冇諗過

D明星 是被逼要支持中共??
唔支持中共, 就會被封殺失業, 無飯食

垃圾先追(((現今偶像)))、出街食、幫襯(((資本主義)))嘅鋪頭

睇下人打機
點知係迖狗

好多香港人都未有覺悟

無飯食咁嚴重？橙過乞衣喎
要出到聲奶，連良心都可以賣，雖然我知係唔值錢

杜狗秋生咪仲係肥絲大雙
仲有hocc都未餓食啊

打錯晒字
其實唔出聲真係無得做咩？周傑倫都唔記佢賣台啦

姐倫可能又無飯開啩